{"date_retour":"2013-05-13","code_retour":"ok","1":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria La Terrasse","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["HORS D'OEUVRE VARIES"],"Plats":["BEEFSTEAK (4.40 \u0080 ht)","BROCHETTE DE VOLAILLE (3.15 \u0080 ht)","FAUX-FILET GRILLE (5.25 \u0080 ht)","PAUPIETTE DE MERLU SAUCE CITRON (3.15 \u0080 ht)"],"L\u00e9gumes":["FRITES","PRINTANIERE DE LEGUMES","TOMATES PROVENCALES"],"Desserts":["DESSERTS VARIES",""]},"soir":[]}},"2":{"0":"RU Dolet","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["BOL OEUF\/SALADE","CAROTTES RAPEES","PATE CROUTE","SALADE MEXICAINE"],"Plats":["ANDOUILLETTE","BROCHETTE POISSON SAUCE CITRON","CUISSE DE POULET SAUCE CHAMPIGNONS","PIZZAS VARIEES"],"L\u00e9gumes":["BROCOLIS GRATIN","EBLY AUX LEGUMES","FRITES"],"Desserts":["COMPOTE PECHE","FOURME","MUFFINS",""]},"soir":{"Entr\u00e9es":["HORS D'OEUVRE VARIES"],"Plats":["CANNELLONIS + SALADE","THON TRANCHE"],"L\u00e9gumes":["COURGETTES","FRITES","POMMES DE TERRE"],"Desserts":["DESSERTS VARIES",""]}}},"5":{"0":"Restaurant Le Crat\u00e8re","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["BOL OEUF\/SALADE","CAROTTES RAPEES","JAMBON BLANC","SALADE MEXICAINE"],"Plats":["BROCHETTE DE VOLAILLE","POISSON MEUNIERE","SAUCISSE CHIPOLATAS"],"L\u00e9gumes":["FRITES","PRINTANIERE DE LEGUMES","TOMATES PROVENCALES"],"Desserts":["BEIGNET POMMES","COMPOTE PECHE","FOURME",""]},"soir":[]}},"8":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria la V\u00e9randa","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["bols salades au choix","grande salade fraicheur","grande salade italienne","grande salade p\u00e9rigourdine","sal\u00e9s au choix(quiche,croque,feuillet\u00e9 champignons)"],"Plats":["coquelet roti","filet de colin au vert","grillades au choix(pav\u00e9,bavette,entrecote,filet de volaille)"],"L\u00e9gumes":["frites ou salade","pennes  regates","po\u00e9l\u00e9e 4 legumes"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix","patisseries maison",""]},"soir":[]}},"9":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria de l'I.U.T.","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["assiette campagnarde","assiette combin\u00e9e au choix(viandes froides,charcuterie,saumon,etc)","bols salades au choix","salade jambon tomate","salade piemontaise","sal\u00e9s au choix(pizza,quiche,croque,feuillet\u00e9 champigons)","sandwiches au choix:tradition\/big\/farin\u00e9\/bagnat(jambon,poulet,thon,rosettes,surimi,etc)"],"Plats":["coquelet roti","filet de colin au vert","paninis au choix(jambon,bacon,dinde,etc)"],"L\u00e9gumes":["courgettes proven\u00e7ales","pomme de terre au four"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix","patisseries maison",""]},"soir":[]}},"10":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria le Dunant","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["HORS D'OEUVRE VARIES"],"Plats":["BROCHETTE DE VOLAILLE SAUCE COGNAC (3.15 \u0080 HT)","PAUPIETTE DE MERLU SAUCE CITRON (3.15 \u0080 ht)","POISSON MEUNIERE (3.15 \u0080 ht)"],"L\u00e9gumes":["FRITES","PRINTANIERE DE LEGUMES","TOMATES PROVENCALES"],"Desserts":["DESSERTS VARIES",""]},"soir":[]}},"11":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria le Saxo","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["assiettes campagnardes","assiettes combin\u00e9es au choix(viandes froides,charcuterie,saumon,etc)","salade oceane","salade tomate haricots","sal\u00e9s au choix(pizza,quiche,croque,hamburger)","sandwiches au choix:tradition\/big\/farin\u00e9\/bagnat(jambon,rosette,thon,surimi)"],"Plats":["chiken time(poulet grill\u00e9)","grillades au choix(pav\u00e9,bavette,entrecote,filet de volaille)","paninis au choix(saumon,poulet,dinde,jambon)","sandwich americain"],"L\u00e9gumes":["frites ou salade"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix","patisseries maison",""]},"soir":[]}},"13":{"0":"Caf\u00e9t\u00e9ria le Saxo Admin","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["bols salades au choix","salade asperge\/mais","salade aux crabes\/riz","viande froide de rosbeef"],"Plats":["filet de hoki aux petits legumes","steak hach\u00e9 sauce au bleu","wings de poulets"],"L\u00e9gumes":["choux de bruxelles","frites","riz aux petits legumes"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix","patisseries maison",""]},"soir":[]}},"14":{"0":"Rest'Ocezo","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["charcuterie","salade de tomate \u00e0 la mozzarella","salade louisiane"],"Plats":["filet\u00e9 de poisson au beurre blanc","steak hach\u00e9 sauce \u00e9chalottes"],"L\u00e9gumes":["courgettes gratin\u00e9es","pomme de terre au four"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix",""]},"soir":[]}},"15":{"0":"Rapid'Ocezo","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["charcuterie","salade louisiane","tomate \u00e0 la ni\u00e7oise"],"Plats":["hamburger ou feuillet\u00e9 aux champignons","paninis au choix(jambon,thon)","pizza"],"L\u00e9gumes":["frites"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix",""]},"soir":{"Entr\u00e9es":["TOMATE ANTIBOISE","salade paysanne"],"Plats":["plat du chef","spaghettis bolognaise"],"L\u00e9gumes":["salade verte"],"Desserts":["laitages ou fruits au choix",""]}}},"17":{"0":"Restaurant Lebon","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["BOL OEUF\/SALADE","CAROTTES RAPEES","JAMBON BLANC","SALADE MEXICAINE"],"Plats":["BROCHETTE DE VOLAILLE SAUCE COGNAC","POISSON MEUNIERE"],"L\u00e9gumes":["FRITES","PRINTANIERE DE LEGUMES","TOMATES PROVENCALES"],"Desserts":["BEIGNET POMMES","COMPOTE PECHE","FOURME",""]},"soir":[]}},"19":{"0":"Restaurant Le Man\u00e8ge","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["BOL OEUF\/SALADE","CAROTTES RAPEES","JAMBON BLANC","SALADE MEXICAINE"],"Plats":["BROCHETTE DE VOLAILLE","POISSON MEUNIERE","SAUCISSE CHIPOLATAS"],"L\u00e9gumes":["FRITES","PRINTANIERE DE LEGUMES","TOMATES PROVENCALES"],"Desserts":["BEIGNET POMMES","COMPOTE PECHE","FOURME",""]},"soir":[]}},"20":{"0":"Restaurant Odontologie","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["BOL OEUF\/SALADE","CAROTTES RAPEES","JAMBON BLANC","SALADE MEXICAINE"],"Plats":["BROCHETTE VOLAILLE","POISSON MEUNIERE"],"L\u00e9gumes":["FRITES","PRINTANIERE DE LEGUMES","TOMATES PROVENCALES"],"Desserts":["COMPOTE PECHE","FOURME",""]},"soir":[]}},"21":{"0":"Self de Montlu\u00e7on","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["Hors d'oeuvre vari\u00e9s"],"Plats":["Beignets de poisson blanc","Spaghettis bolognaise"],"L\u00e9gumes":["Haricots verts"],"Desserts":["Fromage ou yaourt nature","Yaourt aux fruits ou fruit ou desserts vari\u00e9s",""]},"soir":{"Entr\u00e9es":["Hors d'oeuvre vari\u00e9s"],"Plats":["Escalope de dinde sauce au bleu"],"L\u00e9gumes":["Pur\u00e9e"],"Desserts":["Fromage ou yaourt nature","Yaourt aux fruits ou fruit ou desserts vari\u00e9s",""]}}},"25":{"0":"Self Aurillac","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["jambon de pays","mac\u00e9doine de l\u00e9gumes","salade compos\u00e9e"],"Plats":["jambon brais\u00e9","panini fromage","pizza fromage","pizza poireaux","steack hach\u00e9"],"L\u00e9gumes":["bl\u00e9","frites","haricots au beurre"],"Desserts":["bananes","cantal","mousse a la fraise","yaourt sucr\u00e9",""]},"soir":[]}},"26":{"0":"Les Hauts de l'Arti\u00e8re","1":"45.764892","2":"3.086801","menu":{"midi":{"Entr\u00e9es":["* Petite mise en bouche propos\u00e9e par le Chef*","**","Bar marin\u00e9 sur lit de fenouil et son coulis de poivron","Gazpacho a l'Andalouse et sa tartine de chorizo","Millefeuille Proven\u00e7al"],"Plats":["Filet de cochon, jus au thym caponata aux olives","Pav\u00e9 de lieu jaune \u00e0 l'andouille de Gu\u00e9men\u00e9, beurre blanc aux herbes, pur\u00e9e citronn\u00e9e","Supr\u00eame de poulet \u00e0 la citronnelle, pastilla de l\u00e8gumes"],"L\u00e9gumes":["Fromage ou dessert"],"Desserts":["Assiette gourmande","Carr\u00e9 magique poire et miel","Duo cassis et pomme verte",""]},"soir":{"Entr\u00e9es":["* Petite mise en bouche propos\u00e9e par le Chef*","**","Bar marin\u00e9 sur lit de fenouil et son coulis de poivron","Gazpacho a l'Andalouse et sa tartine de chorizo","Millefeuille Proven\u00e7al"],"Plats":["Filet de cochon, jus au thym caponata aux olives","Pav\u00e9 de lieu jaune \u00e0 l'andouille de Gu\u00e9men\u00e9, beurre blanc aux herbes, pur\u00e9e citronn\u00e9e","Supr\u00eame de poulet \u00e0 la citronnelle, pastilla de l\u00e8gumes"],"L\u00e9gumes":["Fromage ou dessert"],"Desserts":["Assiette gourmande","Carr\u00e9 magique poire et miel","Duo cassis et pomme verte",""]}}}}